SUCKER最後留言：大家唔好放棄香港

最後想講嘅事：
一年以嚟大家都話Suck係鬼。好多人被捕我哋都好難過，但希望大家唔好放棄香港！

Sucker唔係鬼
628彩虹靜默遊行創左香港先河
大家無論係邊條戰線都要撐落去

去到邊大家都係香港人
大家都係為香港做事

隨住支美即將開戰
北戴河講明三軟三硬
已經要預左好多人要付出好多

但係大家要頂住

話過人係鬼果啲捐錢啦

我地一定贏
一撚定贏

push

真係出左事 ?

總之點都好，佢地都係手足

so? 香港人繼續返工
下個月冇左件事

佢地而家點？怕佢地被失蹤

失蹤咪post個story加句好嬲
如常生活

要平安

煲底再見

之前仲有人話佢哋中二病，白撚痴

唉

你有冇認真睇人哋點解咁指控佢哋先？唔少以往對佢哋嘅指控，實情係有理有據㗎喎。
手足還手足，唔應該落井下石係道理，但佢哋的確做咗好多戇鳩決定仲要唔認錯

野火燒不盡
大家頂住

SUCK公海已被hack，請會員退group

唉........ 手足要平安

Push

要平安回來

pish

要海外手足幫手開
唔可以再香港
電訊商已經被迫用 國安法 可以任取數據

依家咪再追舊帳住啦 話曬都係自己人

Ideals are bulletproof

頭先仲見到大量人走入去個group到，係咪全部都係警察黎？

手足唔係condom

我都想問

屌啊？手足撐住

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

係㗎，你覺得有問題咩
宜家人哋咪就係打生打死之後俾人捉咗囉，你又幫到佢啲咩？咪就係講吓啲冷嘲熱諷之後發下晦氣囉。

要認清現實，我地冇分化嘅本錢

我地會再見

國安法之後，我哋面對既，
已經唔係柒婆，係維尼國

Pishhh

2樣有乜關係?

你辭咗份工未？

[轉自哨兵頻道] 經確認為有香港人被送中

#266 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

問下UST南亞仔條放負撚啦
今朝先暗屌完suck channel
之後又扮無辜又扮可憐又會扮人屈佢啦

手足 願平安

佢地被捕唔會落井下石 因為下一個隨時係你或者身邊既人
但佢地發起既活動同態度好值得檢討 唔係一句不分化不割蓆就乜撚都岩

膠=/=中二病=/=鬼

認同

推

希望手足平安

多數食花生

有冇好d嘅app唔需要用電話no？？
要用電話no感覺好危險

btw
精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

其實班差佬有咩權咁做！

黎緊一年大家安安份份la
唔好搞事了

又一隻
靠嚇呀

手足就係condom

無助的人

你訓左幾耐

Welcome to 2020

不過suck好似都俾黑警長期mon實

軍政係咁 做咩都可以

安你老母份呀, 你以為做順民就得呀? 你睇下上面啲洪災, 糧食危機, 你做順民遲早樹皮都冇得食要人食人添呀

wow

捐錢唔夠
希望佢哋可以打從心底欣賞人哋嘅付出

上年d畫面即刻返曬黎

感謝sucker

大家記得退group

你送一億俾我，我可以考慮下

大家記得退group

希望大家唔好淨係掛住自己安危
心入面記住 channel admin幫香港做過咩樣
唔好del tg就當無野發生

手足

大家頂住

V

手足頂住，唔會忘記你，亦唔會放棄

sucker 唔係鬼

每次行動都有意外架啦

有得咁計架咩

906 手足歸位

九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 ！ 所 有 人 見 字 加 入 tg channel 投 票 表 態 ！

推呀

改寫歷史都得
吹呀
我成日諗，佢哋喺記者會唔開心嘅話，直接趕走哂啲正常媒體，得返藍媒官媒都吹佢唔脹

用英國電話卡啦

我地只可以贏先救到所有手足 包括被送中既

Show blocked user

贏登發生乜都話對面無棋，又加速
點輸呀

好似話拉哂？

係香港人見到人地行得前少少/有時會柒就會屌鳩自己人佢擺到明有心維持個channel、整文宣，從來冇覺佢地係鬼

Thx巴 以正視聽

頂住!

香港一定會贏

屌你老母 你班仆街同我守撚住一個二個唔撚好quit group! 大撚把人高危過你都未撚驚你班豬驚H!

蘋果報左

tg唔再安全

希望大家唔好放棄

屌你老母俾人抄家都仲話自己冇鬼

Push！！！！

Never give up!

用篡改

我哋一定會贏

唔會放棄香港

願sucker平安

我唔明，拉個admin可以告佢乜嘢？

頂住

Block 7你
賤畜現形 你黃左啦 仲臭埋添

樓上再樓上係賤畜來的 唔使理佢 廢柴一條

聽啲人講唔知點解不斷好多人入去

Suck channel 係咁deleting post
班狗做緊野？

嘩，即係好似matrix3, 想同化奇洛，最後自爆死

lm